見到班反巴嬲樣就想笑

只可以係連登圍爐拎下人地認同

十卜益清

牙蘇勁d定巴巴托斯勁d

反巴黎？

who is 益清

咬咬

巴巴托斯屈多幾個禮拜收皮

牙蘇屈埋今場都收皮

陳晚屁馬吊打咬咬

259

都沉左成季 鬆下章比佢玩

屌你老母呀月台閪

皮鞋狗ho ball

今晚最聯客其他不是夢 疤得我地都得